唔該你地班單戀緊人嘅on9仔清醒下

經常已讀不回你
唔睇你ig story 冇like你相
冇主動搵你
你就知佢對你根本冇興趣
Move on啦屌
日日係度叫乜9春 得你單方面咁多小劇場咁多煩惱
人地連你乜水都唔記得啦on9
就算佢日日呻冇仔冇女都唔關你事 因為你連做兵嘅資格都冇呀

真

ok

ageer

都真 唔好意思囉

人地唔鍾意你就叫春叫到好似全世界欠咗你咁

字字珠璣

就算佢日日呻冇仔冇女都唔關你事 因為你連做兵嘅資格都冇呀

無錯
無野提供到比人之餘
仲要騷擾到人

行開少少

單戀係冇意思，主動搵佢傾，啱傾自然會繼續傾到，唔啱你自然會知。

血的教訓，大家唔好再做on9仔

好,聽日開始唔睇

有d女係你一開波搵人傾必死
like下，覆story覆post一兩句都還好
一野就跳步inbox，人地好多時間？秒block